Doki Doki?

面對真正愛慕之人，心臟應該Doki Doki地跳，可是我自她以後再沒有如此心跳面紅過，我，壞了嗎？

難道喜歡上一個人不需心跳面紅？ 到底什麼是“喜歡的人”呢？